摩佬：山神係不開心的一個

【Now Sports-體育】摩連奴透露過往帶領曼聯時，阿歷斯山齊士於陣中經常顯得悶悶不樂，認為這正是該名智利前鋒在曼聯未能交出好表現的原因。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）外借加盟國際米蘭前，一直未能在曼聯交回昔日表現，前曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho）嘗試拆解箇中原因：「山齊士，我覺得他不是一個開心的人，我認為在每份工作中，當你是做得不開心的話，你是難以在每個層面交出表現，也許我是錯的，也許只是我沒能力進入他的世界，讓其交出最佳表現。」

山齊士在2018婉拒了曼城的好意，從阿仙奴正式轉投曼聯，然而，在轉投紅魔後，他一直未能於主帥摩連奴麾下交回昔日在兵工廠的強勢演出，連一席正選位置亦不保，而直至轉投國際米蘭前，他只曾在曼聯上陣45次。

說過山神，摩連奴也透露自己早前拒絕了中超廣州恒大的高薪厚職：「這將會是足球教練薪酬歷史上的最高紀錄，然而，那不是我杯茶。」

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

914愛丁堡2:00pm

915美領12:00pm

915銅鑼灣2:30pm

罷睇TVB

山神最開心一刻

搞到人唔開心 就話人唔開心

The unhappy one

山神彈琴 多年前早明言山神彈琴
可恨在雲格他一頭蠻牛 幾年來無法侍候 才和我分手
成婚之前一刻才趕到 盧卡古來通報才知道
往日共iwobi永遠是好 怎能預計似這般難共你同諧共老
你話只需肯做 該走了 國米拾回舊好
不開心 人人不開心 就像玩犧牲
想過殺摩佬 我差點講真

咁鳩高人工唔使做都唔開心

摩狗每次失業都會講到慈父咁

幾開心呀

今期流行?

我都唱咗出嚟